【歐霸冠軍阿仙奴 一無所有空難聯】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMLXXXV

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

1 jo--

有無人留意到g佬竟然話自己既血係藍色既
為左討好車迷洗唔洗咁

人走茶涼

有足總庇護點解釋出到歐洲賽場都打得咁好
十六強輕取多狗
雖然八強四強有d拖泥帶水，平安鐘到最尾
對住比自己強大既對手鏝城無死守
作客劣勢下唔放棄瘋狂迫搶反cup
唔係血性係乜
就算rivalry ，佢地成功真係有值得欣賞之處

你淨係針住英超插眼mma
講真mma插水狗點止熱刺
只不過呢幾年肥普隊波真係掘起所以咪多人反囉
要數mma以前保頓，史篤城，雷丁都mma
雷丁一場送兩個龍門入醫院添

學禾清講，如果mma就入到歐聯決賽
咁mma plz

唔通要人講阿仙奴加油咩屌

冇話佢地唔值得欣賞，但一定唔撚係有血性囉

屌你老母嫁娶死全家！！！

Kc有萬三人工咁高

踢左兩年就藍血人

mk真係

UEFA死全家

Arsenal, Bayern Munich and PSG are interested in Espanyol defender Mario Hermoso (23).

Hermoso is “priced at around 20 million Euros”. [@sport] #AFC

住港島d手足都係藍血人

Espanyol, who bought Hermoso from Real Madrid in 2017, will try their best to retain Hermoso for next season. However, they are not the only club that can decide his future.

Madrid reserved part of Hermoso’s transfer rights and still have a buy-back clause of €7m. [@sport] #AFC

西甲cb都77地

點解公海會覺得禾地有無MK都會豬

住港島貧民窟

禾想要無女多啲

事實

arpo都係啦

其實無mk唔一定壞事
呢排個態差到咁

?

Emery hints that he wants to stay at #AFC beyond his current contract in an interview with Cadena SER: "Throughout my career, I won things but knew I would have to leave. Here (at Arsenal), I feel respected and able to develop a project. It's the first time it's happened to me."

Emery: "I was lucky enough to substitute Arsene Wenger but It will be impossible to be here for as long as he was, because I think that long spells (for coaches) in football have ended. In England, the figure of a manager is highly respected, but it also has high demands."

差極都好過2&b

Mustafi & Gabriel

真撚到癲

打包埋冇女plz

唔講加油都唔好咁對仲係好撐佢既阿迷, 話努力做好自己幫車贏冠軍都無話自己係藍血人咁傷

買Saliba 先啦

Szczesny on Ramsey: “He will be a great player for us. He is a midfielder who gives a lot of quality, very good at positioning & he scores goals & provides assists. When he is physically fit, he is one of the strongest & he will give us a great hand to reach our goals.” #afc

Szczesny on helping Ramsey settle in Turin: “He had five months to prepare & he can already get along a little bit [in Italian]. When I took him to dinner, he said more than just a ‘hello’. He partly understood & this is already a good basis. I’ll take care of him.” #afc

Wojciech Szczesny on Ramsey: “We spoke to each other a couple of times before he signed with Juve this winter. He asked me for some advice, I told him, ‘It’s clear, if Juve calls you, you can do nothing but say yes!’. It went like this & it means that Aaron listens to me!” #afc

點解MK唔去？

《世界體育報》表示，拿傑迪和烏迪迪兩人的立場很明確。 此前接受採訪時，拿傑迪已經表明了希望留隊的立場，去年夏天曾有過聖日門高薪追求拿傑迪的報導，當時球員經紀人要求他冷靜考慮這份報價，最終拿傑迪和他的家人一起做出了留在巴塞隆拿的決定。

與此同時，烏迪迪也沒有考慮離開巴塞，法國人將他的狀態不佳歸咎於傷病，現在傷病已經完全恢復，烏迪迪有信心保證，一個完全健康的自己可以成為正選，就像之前和比基搭檔中衛那樣。此外《世界體育報》也表示，考慮到球員的膝蓋傷情，很少有球會會投入重金在烏迪迪的引援事宜中。

咁係咁講架啦

仲癲 阿美尼亞俾佢地種族清洗

Squad Headlines | Alexandre Lacazette & Aymeric Laporte remain out - Steve Mandanda & Djibril Sidibé dropped (most would say finally).

其實衰咩

格衰

阿仙奴學精 球員唔續約即賣

【Now Sports-體育】為免再度出現被逼放走中場艾朗藍斯、前鋒阿歷斯山齊士的情況，阿仙奴決定出售所有只餘2年合約又不肯續約的球員。

艾朗藍斯今夏約滿離隊，免費加盟祖雲達斯，令阿仙奴白白失去數千萬鎊轉會費，亦失去一名中場主將。類似情況在今年1月也出現，阿歷斯山齊士即將約滿，兵工廠被逼接受跟曼聯交換球員去止蝕。

英國《太陽報》報道，管理層決定正視這個問題，任何球員若進入合約最後第2年卻不願意續約，將會立即被出售，以免最終人財兩空。即是說，阿仙奴在今夏將要努力跟射手奧巴美揚、攻中奧斯爾、米希達利恩、中堅高斯尼傾續約，若未能成功，4人將會離隊。

CEO雲基森（Vinai Venkatesham）表示：「當賣球員時要盡量獲得最大利潤，讓我們可以再投資至球隊。當處理資深又未接近退役的球員時，我們要非常有紀律，所以在他們餘下2年合約時，要作出困難的決定。」

圖片來源 : ©AFP

牙鏟又然

咩topic黎

樓主馬撚鬼

歐霸要輸了

如果阿狗俾個po燈到拎唔到歐霸，大家記住搵樓主算帳

自信topic通常會出事

For you

屌奶星 個仆街老細咁樣又唔駛泵水反而又有收入

已汲取教訓 唔再開自信topic了

驗霸先助攻完auba

咁Jai ga

僅僅一球
柒咗大半季

唔開自信topic唔代表唔開搶口抽水topic

有咩分別牙

佢埋門果下好勁
但係阿狗需要突破性強既翼
所以NEVES會比較岩阿狗

Both

其實打包都係約60m
但竟然阿仙奴連60m都拎唔到出黎

咩叫被逼放走藍斯明明係球會放棄佢

留錢下下個轉會窗牙

彈弓手又話被迫

有分別
呢個po嘅topic就係兩者都有，是但一part都可以用嚟做topic
自信：歐霸冠軍阿仙奴
搶口：一無所有空難聯

你估篤左佢出黎你就唔洗受屌咩

最佳草地獎唔係獎呀

Now Sports新聞嘅質素係咁上下

今次又關禾事

梳 唔記得左牙

樓主一定唔使孤軍作戰
有利狗幫手

好鬼悲哀
明明可以砌到隊老翻阿積士出黎
加呢兩隻翼應該會好屈

又窮又無賴 垃圾球隊

U遺害萬年

除非借走Rowe 同nelson
如果買一對翼又太多

rowe係借季半,下季唔會翻黎

驚依樣果樣jai ga

咁就買得過
但都要留錢買中場

右閘比比鳥 amn 勉強唔買都得

好似未agree個續借
本身借半季，跟住RB想extend一季

Emery hints that he wants to stay at #AFC beyond his current contract in an interview with Cadena SER: "Throughout my career, I won things but knew I would have to leave. Here (at Arsenal), I feel respected and able to develop a project. It's the first time it's happened to me."

永續愛蛇

雲加2.0

所以咪覺得悲哀
已知好大機會改善前場進攻套路既方法
用既錢已經唔係多仲又要留錢買其他位

都唔知rowe過去做乜 過去又係坐冷板凳🤷🏼‍♂️

啱啱傷好冇耐
嗰時係帶傷借過去

你覺得你地加埋咬得入我咪黎

樓主戰力無人能及
邊敢挑戰

黑B而家可以full training，歐霸坐到後備頂MK都唔錯

勁過thanos

屌
我想要屌帥呀,阻撚住晒

傻閪當有自信

牙齒印好深

牙齒印點深都唔夠普子深

自從果陣就冇上過水了

完全唔覺就算拎60m出去
對球員來講有咩吸引力爭贏人

今晚住總統套房

洗唔洗屌老婆

晚晚都要屌

事實，有咩問題

唔撚識用tg話我地杯鳩你

羅實應該有過百張

佢短唔代表我短，咁都唔明？

我以為句野係:我短，唔信都改變唔到你短既事實

你同佢都係短牙

山狗
彈琴唱歌拍戲

少左幾個0

拍咩戲

曼聯巨星山齊士主演既電影5月30日上映

屌奶星，高橋陽一仆街死啦去

咁都可以自爆

負評左

雲加

david,大陸子...

我上次好在po錯嘅係鞭屍圖
load第2張圖嗰陣我驚到仆街

可能借刀呢 但係實有人起左底先算

跟你用電腦算

渣架

有冇人打season鍾意出細爆悔辱下對家

cls

岩岩我都睇到
花式自爆

點解可以自爆到

基奧特：準備好爆「廠」

【Now Sports-體育】「銀河唯一」基奧特坦言，希望在歐霸盃決賽倒戈相向，親手撼低前東家阿仙奴。

32歲老將基奧特（Olivier Giroud）年半前加盟車路士，成為晉級歐霸盃決賽的功臣，以10球並列領先射手榜首位。「我一直都喜歡面對舊東家，肯定難踢，也不好受，但比賽就要別個人感情放在一旁。」効力阿仙奴5年半，法國人贏過3次足總盃錦標，卻不敵奧巴美揚和拿卡錫迪，黯然離隊。

「我享受在那兒的日子，但現在我的血是藍色，正如國家隊的顏色一樣。」去年夏天，基奧特協助法國贏得世界盃冠軍，有望續約1年，「加盟藍軍後，我很快適應下來，也感受到歸屬感，我是擅長社交的人，所以來到新環境也沒問題。」

「在阿仙奴，你或者會較多時間，但在車路士，你有的時間很少，他們是近10年英格蘭球壇最佳球員之一。」字裡行間，他已暗讚藍軍，明踩兵工廠。

加油基佬

屌你老母你爭氣一早拎左英超啦垃圾

Ainsley Maitland-Niles is now the only member of the 2013 scholarship intake still at the club. He was highly rated at the time, but wouldn't have guessed he would outlast the likes of Zelalem, Crowley and Pleguezuelo.

邊個搞到臭燒破唔到紀錄

OG撈緊幾多9e

飯

Julio Pleguezuelo signs for FC Twente after six years at Arsenal. Made one senior appearance.

呢隻熱? 冇反阿算係高汁

但現在我的血是藍色

好傷我地心

起佢底好似冇乜喺波台開post

迷基仲有咩好講

正式宣佈墓臭牠改名做基狗

2019仲有人迷基

人地而家變藍血人準備好鏟草

基狗有得出先講鏟草啦
到時唔落後都唔會出佢

一路順風

手足! 買左熱狗,車狗拎冠軍未?

人地肯坐後備你都放去車 仲有咩好講

果時基佬就係去轟確保上場機會
唔坐後備 驚冇世盃踢

轟歐霸係出基佬

無係我地對佢唔住
佢之前真係無怨言

佢就係唔肯先走

搞乜咁夜

竟然有人會用佢

點知去到都係坐

其實d青訓都幾廢

基佬打後備點會係我地對唔住
俾左咁多年時間佢
尾羊都攞埋金靴
佢去車咪又係爭唔到正選⋯

爺爺同佢講very limited time喎

係想爭冠應該點都唔好比佢走

專登出
出齊全隊副選
但發覺Mustafi Holding呢個組合好廢

1

啲型男走晒

Hoyte好似仲踢緊

呢個真 得返堆弱智黑鳩同乸型契仔

依家holding 臭燒同沙卡叫好樣
我地隊顏值下降

Zaha in, Mustafi out? Arsenal’s transfer plans this summer

Charles Watts

Ins : William Saliba.

Outs : Shkodran Mustafi, Stephan Lichsteiner, Carl Jenkinson, Petr Cech.

Ins : Christopher Nkunku, Adrien Rabiot.

Outs : Aaron Ramsey, Henrikh Mkhitaryan, Mohamed Elneny.

Ins : Gabriel Martinelli, Wilfried Zaha.

Outs : Danny Welbeck.

傳緊阿軍庭河床個palacios接近加盟

但法國隊揀佢幫米八開路都唔揀其他

去到平地既轟都有得踢架，慢動作美斯，係今季煙剷唔用，但其實正選個希古恩同基奧特一樣咁慢

死熱狗

廠狗...

顏值

其實敵佐奴同拿卡撞樣

Vela+Walcott
Gibbs+ox

Leno

btw沙卡都係弱智樣
唔好係白人就話靚仔啦

iwobi新阿仙奴男神

我地有倫敦潮流教主

d潮牌專門搵d甩皮甩骨既做model

有時都著得幾型既

番工比人針都可以開6個PO
花生真易食

Me too

日日都見到老鼠

路過lm

金城安型過佢

屌奶星，高橋陽一仆街死啦去

慢左la

拿卡錫迪：正在阿仙奴經歷生涯最佳水準

被選為阿仙奴年度最佳球員的拿卡錫迪認為自己正在經歷生涯最高水準。

拿卡錫迪在里昂時275次上陣攻入129球，吸引到雲格垂青，2017年加盟阿仙奴以來不時繼續亮眼表現；今季至今他上陣48次有19個入波、13次助攻。這位27歲法國球員認為自己正在「兵工廠」踢出職業生涯最佳水準：「我今季為阿仙奴踢出我職業生涯最好的足球，不是因為我的入球，而是我整體進步了。不入球但仍能貢獻球隊是很重要的，現在我也享受這樣跟隊友共事，令他們踢得更輕鬆。」拿卡錫迪表明個人獎項不是最重要，並說會繼續為支持者而戰，希望做到最好。()

施捷斯尼：有我 藍斯會喺祖記成功

祖雲達斯門將施捷斯尼表示會助前阿仙奴隊友艾朗藍斯適應意大利生活，令對方在意甲大放異彩。

約滿阿仙奴的艾朗藍斯會加盟祖記，施捷斯尼透露自己有份促成這次轉會：「藍斯簽約前有問過我意見，我說：『簡單，如果祖記致電給你，你只需要說好。』藍斯正正這樣做了。他有5個月時間準備，並已經開始懂得一些意大利文，當我帶他去吃晚飯，他不只會說『Hello』了。我會好好幫助他的。」

施捷斯尼更表明對藍斯充滿信心：「當他狀態充足時，他是最佳球員之一，會是我們達到目標的重要一員。」()

距離返工仲有8小時

夜間9up時間

今晚傾咩好？

傾女

話說啲膠囊酒店有冇位放喼

冇女

每日體育報：阿仙奴對愛斯賓奴中衛Hermoso很感興趣，球員有4000萬歐元的違約金，但預計2000萬歐元就能帶走他。另外，皇馬有700萬歐元回購Hermoso的權利，不排除皇馬先回購後出售。

除左我 身邊冇人care逃犯條列

阿根廷媒體稱阿仙奴有興趣簽下河床20歲中場柏拉西奧斯(Exequiel Palacios )

今晚唔同你地癲
睇書算

有locker但唔會放得落喼

上次去都係就咁擺床位隔離
唔會有人偷衫褲咁on9掛

以前會猛咁屌
而家同朋友閒聊時諷刺下就算

James Benge稱 米希達恩不僅擔心自己的安全，同時他也擔心自己如果去到阿塞拜疆的話會使球隊和球隊隊員也受到安全方面的問題，因此，在與俱樂部商量之後，決定他不隨隊參加歐聯盃決賽。

oh

原來又係鍠狗出品

電訊報著名記者Matt Law 就米希達恩缺席事件 建議阿仙奴和車路士一起抵制這屆歐聯杯決賽 .

忽上腦呀

Arsenal have "set their eyes" on River Plate midfielder Exequiel Palacios (20).

Palacios' agent, Renato Corsi: "I think Exequiel is leaving in June, there are clubs in England and Germany asking for him."

[@Sebasrur] #AFC

希望車狗respect and 自動棄權
No racist no discrimination

OFFICIAL: Defender Julio Pleguezuelo has joined Dutch side FC Twente after the expiry of his Arsenal contract.

Good luck, Pleggy! 🤝 #AFC #FCTwente

西班牙幼幼中堅用都未用過就放棄

呢件好野黎，fifa career 幾好用

下個到bielik

Same

個名串到

因為你連行出黎都唔敢？

呢間抵

原來你都會去遊行

深夜負評小隊

啲19000咁得閒負皮

佢好積極

上網睇圖唔錯
諗緊個喼點搞
定直接唔帶喼浪費1000蚊

條例通過左之後又少位手足

佢有財有勢

正版波衫討論區 9

班軌買埋啲假野

樹倒猢猻散

Mk好撚勇武架屌

我2014淨係訓過一日街

四舊水買件疑似真衫假字
仲有啲字怪到唔敢著出街
不如上淘寶買件高仿泰版好過啦，平過佢又靚過佢，反正都係假嘢

Whatever it takes

Kicker | Bayer Leverkusen have “concrete” interest in signing Hakim Ziyech from Ajax. The German side are willing to pay his release clause.

Ziyech will reunite with Peter Bosz, his former coach.

屌你老母出手未

BREAKING: Petr Cech will return to Chelsea this summer in a new sporting director role at the club, Sky Sports News has learnt.

今鋪仲唔係間諜 歐霸要放水了

出翻蘭奴得唔得

我估佢地應該等踢完歐霸
實際有幾多錢
先考慮 bid 唔 bid

一直都講會返去
差在返去前有冇見面禮

佢翻去都合理呀話哂個面名叔咁大反應做乜

唔敢面對間會咁不得人心

10m買番黎俾個射龜射左幾季

要返工

星期三&高狗&愛狗我屌你老母呀

去做物理治療

岩牙

要做幾多次?

唔知 今日第一次做

一齊踢r霸啦垃圾妓

係驚既semi cech就出左手啦

唔入final先出手點證明自己價值

星期三

艾美利：英超內訌提升歐洲水平

【Now Sports-體育】兩場歐戰決賽不約而同合演英超內戰，阿仙奴領隊艾美利不諱言：「我們對車路士助提升歐洲足球水平。」

本月29日在阿塞拜疆巴庫上演的歐霸盃決賽，阿仙奴將與車路士爭奪冠軍，主帥艾美利（Unai Emery）表示：「決賽氣氛肯定一流，阿仙奴粉絲遍及世界，決賽仍未開始，我們仍在研究對手，或者車路士是整個賽事最強的敵人，但這戲碼是提升歐洲足球的水平。」兩隊在6萬人的球場各獲6000張門票。

歐霸盃是艾美利的福地，若可擊敗車路士，便會成中史上首位4度封王的主帥，「車路士已獲歐聯資格，但無損他們的動力，兩隊也是為了冠軍而來。」

「己隊享受今屆賽事，晉級路上淘汰拿玻里和華倫西亞，證明來到這兒是實至名歸。」這位兵工廠主帥希望球迷屆時落力打氣，助球隊提升士氣。

愛狗那來的自信
真係愛狗盃

Auba：早知同拿卡錫迪好夾

【Now Sports-體育】阿仙奴一對前鋒奧巴美揚、拿卡錫迪今季合作無間，是下星期爭取歐霸盃冠軍的重要棋子，Auba就透露兩人默契十足的秘密。

奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang）在各項賽事轟入31球，拿卡錫迪亦取得19球，火力強勁。Auba表示早於領隊艾美利把他們組成鋒線拍檔前，已知兩人可以擦出火花：「我早知道他的風格，我們初次見面亦氣氛良好，大家對足球有共同的看法。」

29歲的Auba更指，兩人已經達到類似心有靈犀的境界：「我們都很喜歡開玩笑。在場上，只需要一個眼神就知道對方想做甚麼，這是很自然的，我們總會找到對方。」

雖然在2018年才從多蒙特加盟，但Auba已經對兵工廠有深厚的感情，今季英超以22球成為並列神射手後，更高呼要當阿仙奴傳奇：「對我來說，改投阿仙奴證明自己是偉大前鋒，是一個挑戰。現在，我希望自己的名字成為這裡的傳奇。」

研究對手係咪日日逼鳩人陪佢一齊睇片
死癲佬 做左幾個月 睇片睇到個人老撚晒
急速衰老過雲爺

過黎做阿記敗家仔

高斯尼轟UEFA：歐霸決賽不應在巴庫舉行

阿仙奴隊長高斯尼，認為歐霸盃決賽不應選在阿塞拜疆首都巴庫舉行。兵工廠球星米希達利恩由於政治關係，為保自己人身安全，決定不會於決賽鬥車路士上陣。

對於今次風波，歐洲足協受到外界評擊，認為若阿塞拜疆有明顯的政治問題，不應被選為主辦決賽城市。高斯尼表示：「我對此好不滿。歐洲足協有責任去了解相關問題，如果一個國家，和另一個國家有明顯衝突及積怨，為甚麼有主辦大賽決賽權利？米希達利恩是阿仙奴重要一員，現時球隊無端實力受削，我不明白歐洲足協的決定。」

領隊艾美利表示，並非球會決定不讓米希達利恩踢決賽，而是其本人經過考慮後所作的決定：「我當然希望他可以出場，但亦會尊重他的意願。」()

施治避談重返車仔 只望為阿仙奴捧歐霸

阿仙奴門將施治表示，他目前還未決定未來何去何從，現只會集中精神，為兵工廠贏得歐霸盃決賽。

這名37歲的捷克門將，早前宣布將會於季尾掛靴，故歐霸盃決賽將會是他的最後一戰。日前傳出施治將重返車路士擔任教練工作，但施治表示現時還未作任何決定，因為目前目標只有一個。

施治道：「除了歐霸盃決賽，所有事情現時都不重要。在這場賽事之後，我才會好好考慮退役後的生活。」()

幫球隊擺左金靴
已經係留左名
希望佢日走個陣正正常常
咁球迷咪當佢叻準囉⋯⋯

佢同拿卡打多兩季 攞個盃仔 都有機做叻準嘅

就黎做歐洲的霸主啦⋯⋯

爺爺

山狗拍電影

Petr Cech is set to return to Chelsea as a sporting director, according to @SkySportsNews.

His final game as a player will be the Europa League final with Arsenal…against Chelsea.

Dls 仲出唔出牙間好

但今季唔續約就準備要掃走了

曼聯巨星山齊士主演既電影5月30日上映

全能到

決賽先公佈咁似歐聯決賽 拜仁對多仔啲手段

主題曲係咪自己一手包辦

希望愛狗即刻出返牙躝

本身我都覺得5050
而家真係廢是出check

仲有成個星期先知有無R聯打

有無手足6月9會出黎

身在「兵」營心在「車」？球迷促棄用施治

【Now Sports-體育】有傳阿仙奴門將施治下季將擔任車路士的體育總監，阿仙奴球迷呼籲歐霸盃決賽，應棄用該捷克老將。

歐霸盃決賽將於5月29日上演倫敦打吡，賽前，阿仙奴門將施治（Petr Cech）賽後掛靴，他日前承認得到車路士提供一份工作，有指是擔任該隊的體育總監一職。由於車路士將與阿仙奴爭盃，阿仙奴球迷紛紛施治不該上陣，因存在利益衝突。

「這傢伙不能出場，他都同意擔任對方的體育總監，用賓特尼奴吧！」網民寫道。另一人寫道：「我不管施加治有多專業！但他在我們近10年最重要的比賽後就會加盟車路士。」

施治再上「車」傳聞一出，馬上透過社交網站平息外界憂慮，「正如我之前所言，我將在比賽後宣佈去向，現在我只全心幫助阿仙奴爭奪歐霸盃冠軍。」話雖如此，阿仙奴球迷恐怕放心不下，施治最終會否避嫌？

未打己經知冇啦

鏝狗單野呢

咪撚出頭套狗啦

好似話ban 2020-21

又迫害

Despite the news today as I had already said to everybody before , I’ll make decision about my future after the last game . Now my sole focus is to win the EL with @Arsenal.

@PetrCech

牙間

On9
牙間打左咁多年專唔專業大家都有眼睇
點可能因為下年去車仔就放水

真擔心下細梅爆幾多次好過啦

條仆街個腦唔知生係邊
成日ff龍門出黎
又舉手

我都覺得施治會保持專業
尤其是係佢生涯最後一場比賽，仲要係決賽

認真咁輸

專業地幫未來老闆

諗起hazard半場開始一對六 高基連360自轉 再入埋cech

有前科

nice pass

施治A高法比基奧特
全部真車

間諜

london is BLUE

講真咁樣話牙間真係對呢個叻準一種羞辱
當然講緊係門口叻準唔係阿狗叻準

cech

想問下空難聯係咪連歐霸都無得踢

阿間橫掂最後一場
有乜嘢都打柒細梅得架喇

有呀

最仆街係a高法比

其實獌今季真係好柒
手持呢啲人腳都踢成咁

出牙蘭啦

早晨

早晨牙
我都係啱啱起身

係，pogba搞事

廢sir放得好啱

衰過Kepa
請普巴做球員領隊好過啦

間諜送大禮

你地班友真係唔洗訓

All 廢青黎

獌之後又買返果下柒呢

Yes, 食老綜

後備應該係
Leno 梅 列 埃 爆 禾 黑 廢撚到 靠韋大帝
寧願要nketiah代列叔/埃及

反正佢哋俾得起key player人工食開福臨門

好撚乸

法國又無拿卡

仲出糧比球員拍戲tim
終於有人角逐下年金球獎

有基佬就無拿卡

負評到依家

yes

邊個mon po狗咁得閒

訓左9個鐘

我純粹好撚confused

收工訓得3個鐘又醒
陣間再訓過

全能到拍戲

16gb我64都叫救命

毒撚無乜相前排考試又del走好多app

不過因為iPad notes backup以家先唔夠用

@大6子搵到工未？

用緊xr 平靚正

[quote]

朋友在投資銀行當部門主管，問我是否願收留一個快要被他們銀行淘汰的練習生。他說，這個人質素不錯，他很想把他留下來；但他們的銀行行精英制，他的部門每年都可以請三個練習生，試用一年，但只准留用一個。
我說，投行出來的人我不敢用，因為他們原有的待遇太好了，與我們公司的編制與文化都不相稱。加上我們公司喜歡造就普通人，讓普通人也能幹出一番不平凡的事業，這才是我們的使命。我不想浪費他在外間的其他機會。

朋友說，他本已習慣了每年都要忍心把一批不錯的人淘汰，但這個是香港人，他已多年未見過這麼勤奮的香港青年了，所以才想幫他一下。我說，我給他一試沒有問題，只是他一定不肯來。選擇做投行的人，大都不會做地產代理。結果，我的估計沒有錯。

後來與朋友談起，他說他很為香港年輕人擔心，因為他們的同業近年已甚少聘用香港人。一個原因是他們在試用期間缺乏突出的表現，另一個原因是他們知道做投行很辛苦，而且競爭激烈，所以不想去接受挑戰。以至近年來應聘的本地新一代也少了。

朋友說，他並非說做投行就高人一等，但金融業始終是香港的基石，怎也不想看到在香港基石行業裏工作的，竟大部分都不是香港人，但這個趨勢卻已是十分明顯。

朋友說，他工作的商業大廈，進駐了多間外資銀行，平時在電梯裏碰口碰面的都是講普通話的人，香港人已愈來愈少。早年，的確有投行喜歡聘用高幹子弟，希望藉此打開內地市場，但自從美國政府嚴查之後，這種情況已大幅減少。近年上位的，都是經過競爭考驗的。

香港的年輕人，近年受教育的機會雖然多了，但上進心卻大不如前。朋友說，他入行時，很樂意加班，因為加班可以顯示公司在用他，他會盡量做好工作去證明公司並沒有用錯他。但近年，一過了四點半，他已不敢發放工作給香港人去做。他曾被下屬提點，不要這麼遲才發放工作給他做，他不敢保證工作一定可以在當天完成。有些人即使沒有口出怨言，但亦會面有難色。那他很自然會找一些願意加班的人來安排工作。將來誰有機會升職，答案已寫在牆上。

其實，經常要加班的何只投資銀行、I.T.行業、專業顧問公司，都經常要加班。凡新興行業、當旺行業，都競爭激烈，分秒必爭，不能走快別人一步的，都會被淘汰。所以並非上司喜歡叫下屬加班，而是競爭的環境使然。

香港的年輕人過慣了大都會的生活，卻忘記了要過這樣的生活是有前提的，前提是這樣的生活必須有高增值的產業來支撐。這些產業就是金融財務，創新科技與專業服務等。這些行業面對的都是全球性的競爭，工作不可能是「他他條條」的。

然而新一代的年輕人，卻過份着眼於法律提供給他們的權利；但單靠最低工資與最高工時，是打造不出大都會的競爭力的。以現時香港年輕人的工作態度，很難支撐大都會所需的競爭力。香港人將很難保得住現有的生活質素。

on9

Final play cech or Leno ？

Cech
好頭好尾

佢一定唔想做臭自己
第2幫阿WIN左佢番車都叫走得好好睇睇

無錯

邊隻獌狗仔咁得閒逐個comment負皮
得閒幫你老豆老母掃下墓仲實際啦

正皮我俾既

佢敢放水俾成個球壞杯成世
一世英名一朝喪
佢應該仲緊張過我地

幫轟贏左返轟即刻升職加人工

應該係阿狗契仔啦
得佢咁得閒mon po

打柒未來老細？

搵番呢個POST見查子串到

大家點睇#169？

我讀嗰時engg連通4晚

港鐵早晨折扣加碼至65折 馬時亨：打工仔早少少返工改善擠塞

班廢老日日9up

早成粒幾兩粒鐘返到公司
蝕兩個鐘人工
邊個會咁戇居特登早返

生產力

訓多陣好過 戇鳩

可能我 aim 既野同你 aim 既唔同

D blue blood 又蒲哂頭

點先可以做藍血

你會考/DSE滿分就得

po924

考兩次有30 分

你走你的陽關道 我走我的獨木橋

撚狗咁撚

讀u嗰陣日日去飲酒唱k

臨考試交project先爆seed

點解你人生咁成功，我想要你地一成咁成功咋屌你地老母

Barcelona are reportedly willing to sell Samuel Umtiti to Arsenal for €20million + Shkodran Mustafi if Arsenal agree to a 10% sell on fee in his contract.

加10m打包Jen boy

送2da6
前提係疤要

標題d 標點符號錯晒
係
歐霸冠軍? 阿仙奴一無所有+空難聯

唔撚係掛，咁嘅offer我反utt都仆住要

買到Umtiti 唔係重點 甩到條後防炸彈先緊要

細梅踢巴塞 細梅又贏

2014世界杯主力
數據屌打雲迪克 巴塞加返20M就差唔多

Deal la

哥狗係咪唔教曼城?

Now Sports-體育】有傳阿仙奴門將施治下季將擔任車路士的體育總監，阿仙奴球迷呼籲歐霸盃決賽，應棄用該捷克老將。

歐霸盃決賽將於5月29日上演倫敦打吡，賽前，阿仙奴門將施治（Petr Cech）賽後掛靴，他日前承認得到車路士提供一份工作，有指是擔任該隊的體育總監一職。由於車路士將與阿仙奴爭盃，阿仙奴球迷紛紛施治不該上陣，因存在利益衝突。 「這傢伙不能出場，他都同意擔任對方的體育總監，用賓特尼奴吧！」網民寫道。另一人寫道：「我不管施加治有多專業！但他在我們近10年最重要的比賽後就會加盟車路士。」 施治再上「車」傳聞一出，馬上透過社交網站平息外界憂慮，「正如我之前所言，我將在比賽後宣佈去向，現在我只全心幫助阿仙奴爭奪歐霸盃冠軍。」話雖如此，阿仙奴球迷恐怕放心不下，施治最終會否避嫌？

去祖

加20m送黑b jenboy

下年英超利記拎了

邊撚個玩負皮呀

甩個炸彈但多左個玻璃人

玻璃自己傷 炸彈傷埋隊波

典解大家咁關心負唔負皮，佢負皮完你地會痛？

下年我廠英超到手了

我知呀
但會唔會變相要多個中堅用
我係幾鍾意umtiti但以阿狗既醫療真係好擔心佢變第二個卡叔
仲要少左多人用

背刺最痛

其真我想擊殺子普好耐

唔好搞到人下半世坐輪椅啦

藍斯 準備成為世一中場了

on99哥帥砌都砌左隊波三年點會就咁走
fake news.....

竟然

佢份人係咁

仆街啦你

疤近年d轉會好on9

哥狗

rich 到

哥狗教藍斯

Fake啦

走場番西甲可能幾撚勁
Btw shut up and take my money

突發奇想
其實簽Joe Hart代牙間都唔錯，反正打後備，又可以計英人位
般尼又唔用想甩手

呢到d清 貴小小人工都鬼殺咁嘈
好似有份出糧咁

我平時坐完地鐵 個早晨折扣都未開始

癲過架仔 泡仔

間諜 輸撚緊

當阿仙奴係咩 condom?

Yes

呢個真
般尼嫌佢人工高想放，同時佢張約2020到期
剩返一年約+我哋幫般尼俾一年貴人工，轉會費應該可以好平
同時我哋張約就開低啲人工，話晒阿狗吸引力點都好過般尼，有得踢下歐洲賽佢應該肯嚟
而家阿狗唯有係向呢啲下游目標埋手，後生有潛力根本唔夠錢買

當我地係雞係公廁

歐霸決賽精華

廢雲買間諜

阿迷=窮撚做唔到大事

爺爺教鏝

廢雲無人要

尊重拉

雲加（失業中）

要hart不如要pope 一樣一年約 仲肯定低人工啲

迷雲(無工開)

鬼佬主流意見都係決賽比leno打正選
但cech話晒都幫你打入決賽 仲要最後一場

躝啦垃圾間諜 未開波就講退休去車做高層想點先

古時單係擾亂軍心一罪就攞去斬首啦

殺！

比下CECH打

其實可以照出 一失波輸波入撚哂牙間數
不敗

炒轟五粒個陣咪比隻間諜出場囉

死貓間

屌多狗25m 就買到T夏薩特

其實點解唔打完決賽先公布
我肯定到時一定冇人屌佢

比cech打啦
我相信佢既專業
同埋人地有歐聯決實經驗

5-5

補習天王

是但啦
係英人、平、有英超經驗／質素就得啦

輸嘅話實有人屌佢

有冇人想侮辱頭套狗，比佢正選然後一開波就換走佢

打到入去先換走佢仆街咗啲
阿間真係要送禮成班球迷伏佢都似

都唔係佢公佈
係有消息指
可能轟專登都唔定

24

阿塞拜疆反擊MK恩

【Now Sports-體育】惡人先告狀？對於米希達利恩拒戰歐霸盃決賽，阿塞拜疆足總發聲明反擊。

阿仙奴官方宣佈，阿美尼亞中場米希達利恩（Henrikh Mkhitaryan）以人身安全為由，放棄出戰歐霸決賽對車路士。雖然阿美尼亞和阿塞拜疆的戰爭已在1994年結束，但兩國關係交惡非一日之寒，巴庫舉行的歐霸盃決賽，未踢已令阿仙奴憂心忡忡。

「MK恩」宣佈放棄出戰決賽後，阿塞拜疆足總馬上出聲明回應：「我們對於他選擇不隨隊來巴庫，表示失望和遺憾，根據阿仙奴的說法，這是球員及其家人的決定。事實上，我們已保證米希達利恩的安全，看不到有理由拒絕出戰決賽，過去10年，大量阿美尼亞運動員來到這兒參加不同賽事，完全沒有問題。最後，我們期待阿仙奴和車路士下周作客巴庫為球迷獻技。」

雖然獲官方證實無緣歐霸盃決賽，但米希達利恩仍會隨隊操練，直至本周大隊前往巴庫。曾效多蒙特和曼聯、今年30歲的MK恩今季各項賽事上陣36場，射入6球。

圖片來源 : ©AFP

總之咪撚出佢啦 場波咁撚重要

Interesting comment from Emery (Cadena SER interview) on #AFC pursuit of TD: "I told the club I am just a head coach and can't do the job of a manager. Monchi was a candidate I knew well. We have good relationship. A deal with Zubizarreta would be very nice." #Edu?

Van Persie: "I hope and wish Arsenal all the best to win the title. I know how difficult it is."

屌你咁樣搞一搞
到時炒轟5粒我驚間諜守龍守到眼濕濕

食撚屎啦

無人想知

當年FA CUP都冇換走牛油安
應該都係牙間踢架啦
俾D信心啦

如果456轟
唔知間諜點算

咁撚大conflict of interest點出

你估牙間係張狗咩
人地有專業操守 尊重自己
咪咁戇鳩叫換啦

哇喱啲post 出親都出事

再見啦牙間

456轟笑死人咩

打十二碼先麻煩

咁我唔擔心
間諜捉路都捉唔到
一定輸

Cech 係專業球員

Leno 正選

痴撚左？

快

0% sell on fee in his contract 都得啦

應該係講緊阿狗如果再賣utt
barca要抽10%

你啱

deal

支持 出一分鐘好啦

如果愛美麗咁做真係正畜生

歐聯決賽都上晒身捉岩晒
歐霸決賽一樣得

廢愛跟埋間諜一齊躝啦

黎到阿廢到

阿狗冇咩決賽踢

幫車路士就得 阿仙奴肯定收皮 未贏過歐霸亞軍喎 亞仙奴幫到你

最後一場希望間諜除頭套

剋服心理陰影

歐霸決賽既勝負關乎亞仙奴未來三年 屌咪比間諜踢啦 間諜都唔想下年車仔歐聯見到亞仙奴

一野撞向夏薩特,大家一齊傷,世三就可以留低唔洗走
幫阿狗拎冠之餘再幫轟強留世三, 獲得全場掌聲

feel到間諜會紅牌+送penalty

頒獎典禮結束之後宣布世三簡迪轉會阿仙奴

紅牌向列文致敬？

細爆同前阿狗Jeff入選法國U21國家隊

亞仙奴踢歐戰決賽=學界level

細梅過巴塞同big gay組最強中堅組合未

100%都得啦
阿仙奴都賣唔出人既

快撚d換啦

唔好等立即換

又話umtiti唔想走

屌你個系

當年老Sol頂入嗰下我嗌醒全家
之後全家瞓返, 我就第二晚都瞓唔著

咁拎馬琴黎換

Manolas la

黑哨

冇umtiti冇所謂啦 最緊要走場狗躝屍趷路

umtiti有得唔走咩 deligt去硬疤塞
到時疤塞實放人籌旗

轟贏：牙間黎簽約做龍門首領啦
阿狗贏：牙間你個位請左人了 你返印度吔蕉啦

間諜除頭套有加乘

而家好似係搵佢做sporting director

仲勁過龍門首領
咁真係好大利益衝突

多蒙特都有得拆人骨

叫疤簽de ligt然後拎de ligt+20m換走場

多仔買晒白蘭特同夏神細佬

是但啦! 出年又係拜仁拎

兩件加埋先50mdllm德甲痴撚線

好勁

差d唔記得轟下季有美國神翼加盟

但愛狗都冇諗過買

傳比前隊友法比
就好似法比傳比沙維咁
養唔熟，計時炸彈黎

法比後腳

就係專業先要避嫌

屌你 細爆有得入國家隊

亂了！兵迷放假消息兼轟名模

【Now Sports-體育】阿仙奴宣佈中場米希達利恩以安全為由，棄戰歐霸盃決賽，但球迷仍未放棄，企圖運用網絡力量扭轉局面。

今季歐霸盃決賽在阿塞拜疆舉行，作為阿美尼亞國腳的米希達利恩（Henrikh Mkhitaryan）未出發已受到恐嚇，即使歐洲足協作出保證，阿仙奴最後也決定放棄帶他出發。

然而，兵迷一不做、二不休，在網上散佈假消息，指對手車路士的主將也是阿美尼亞人。有人在Twitter留言：「有次我去阿美尼亞度假，碰到夏薩特和尼高路簡迪，他倆都在那兒出生，回鄉探親。」另一人回應：「聽講阿列沙巴拿加已做DNA測試，有62%阿美尼亞血統。」假消息有沒有人相信，暫時不得而知，但相信「被點名」的藍軍球員絕對不會退縮。

同時，兵迷透過Twitter向擁有阿美尼亞血統的美國名媛Kim Kardashian施壓：「為何你在米希達利恩拒戰歐霸決賽的問題上默不作聲，你是名下基金會的恥辱。」

一呼百應之下，不少網民向她連珠炮發，有人留言：「你知道你的鄉里因一場歷史久遠的內戰拒赴阿塞拜疆嗎？世界沉默不語，願世界和平。」甚至有人叫她協助米希達利恩出戰決賽，但Kim至今未有回應。

圖片來源 : 互聯網

到多仔盡收德甲兵器

希望聽日地震完仲有命上嚟9up

獌個blind?

U21 當我冇講過

j.brandt

攻中唔係havertz 咩

多仔

25m咋 屌

25m已經冇左一半budget

你肯俾都要人地肯先得架

之前好似有傳過

砌到個前場組合夠銳利
理得後防狂派膠(下季有翻賀定,papa,k6應該唔算差)
起碼啲波好睇啲

"It was always Arsenal, Arsenal, Arsenal, Arsenal in terms of where I could be going. I have always supported Arsenal."

-Wilfried Zaha when he signed for Manchester United in 2013

Pulisic on Aubameyang's role in him coming to London and joining Chelsea. [@EveningStandard Via @goal]

買晒支那斯高、 施旖婕、費沙

19 - Points won by Pierre-Emerick Aubameyang through his goals in the Premier League. This is the highest for any player. Match winner.

抵到爛

42j + frase + ozil

燒味又得 華麗足球又得
得咗

k6唔係話唔續約咩

有冇人覺得未來潮流又會返去三中堅陣式
而家啲閘好弱 都係用中場料去頂 然後防中逗後

一路睇一路喊

講咗返法國退休

但唔知係咪因為睇得多阿仙奴
總係覺得三中堅攻不銳守不穩

Official: Matteo Guendouzi has been called up to the France U21 squad for the U21s European Championship in Italy next month.

Good luck, @MatteoGuendouzi! #afc

三中堅打唔到主攻

買買買

段野咁長,講咁多廢話

結論係因為唔想比人工所以將藍斯趕走

聽埋成個interview,好似一大堆好完美既理論同model
但係做出黎仲係一pat屎
唔知要幾多年先執得似一個modern management model

德國club 買本土league d 人不嬲平
賣海外就未必咁平了

Raul and Vinai on transfer window:
•Targets identified with Emery ages ago
•Talks already underway with targets
•Some targets want CL football
•Club confidant ‘Arsenal image’ is a strong pulling power.

Raul Sanllehi on Ramsey: “We realised we were going to cause an imbalance that would have been very harmful for the team’s sake in the medium and longer term.”

Raul Sanllehi: “Ramsey was really keen on staying with us, he was ready to make the effort but at the end of the whole process we had to be responsible for ourselves and protect the interests of Arsenal.”

即係多仔放硬sancho

Transfer fee : 40m

雲佩斯睇好阿仙奴捧英超

雲佩斯雖然離開阿仙奴已經一段日子，但他對舊東家似乎仍非常關心，早前受訪時更表明自己支持「槍手」重奪聯賽冠軍之位。

對於阿仙奴贏得英超的機會，雲佩斯相當樂觀，他道：「（阿仙奴）當然可以（成為冠軍）。他們之前也只是差一點點就成功。目前曼城的確表現驚人，但下季哥迪奧拿可能會離隊。或者利物浦之後會成為英超霸主明，但我始終最希望阿仙奴成為冠軍，當然我也知道這並非易事。」

至於未來的歐霸盃決賽，效力阿仙奴8年的雲佩斯亦是睇好舊東家可以擊敗車路士，「個人來看是阿仙奴佔優，他們整體較好一點，不過車路士有夏薩特這個星級球員，他總有能力改變戰局。」（）

多話唔放

收皮啦⋯⋯

仲要Brandt+Hazard都幾勁
人地呢d咪識玩囉

獌出1億實放

屌爆佢個風扇！

不嬲要咁買賣啦屌唉
Brandt/Fraser加Ziyech夠丁
追你老母沙夏咩

Zaha又貴又廢

等睇剷sir

[桑列伊] 接受采訪談及藍斯:

"我們必須對俱樂部的運行模式負責, 其中很重要的一點就是要維持球員薪資水平的平衡."

"由於我們此前沒能及時和藍斯續約, 他獲得了很多包含巨額薪酬的offer, 他非常想留在阿仙奴."

"但當談判進行到最後, 我們必須對俱樂部負責, 我們必須維護俱樂部的利益, 如果和他續約, 將會造成薪資失衡, 這將在中\長期損害俱樂部的利益."

巴塞狗

咁肯出高人工
始終好難吸引到大球星黎

唔肯*

桑列伊還透露, 目前阿仙奴正在接觸的引援目標大多"反饋很積極", 其中很多都"希望下賽季能踢歐冠".

躝啦死肥佬

一炮加4萬俾條細爆就冇問題

多狗

多狗使撚買人咩
今季唔係自爆嘅話拎咗德甲啦，根本已經夠晒料

*If* Arsenal win the Europa League the open top bus trophy parade will take place from 7pm the next day (Thursday), going past Highbury on its way to the Emirates.

Suspect a few of the fans that went out to Baku could not possibly get back in time for that.

買後防啦on9
拎sancho換細梅，我地蝕少少換比佢，話哂大家咁熟

唉冇歐聯就得40m都唔知點使
拎哂d錢借幾條友算啦

其實英超都有好多平嘢有料
當年8m Robertson就係最佳例子

點解多仔買人可以咁平
世三細佬明明之前吹到要40m
brandt又係
德國國腳賣25m

我地買左Jen 子

車係咪除左美國隊長就唔比買人？

德甲各隊攜手打造集最強德甲兵嘅球隊s
共享同聯光榮

西瓜

西瓜好似話退

Jen子係英甲貨
而家講緊英超下游貨

Sancho 呢季先打起 咁又1億
等睇又做水魚獌

獌慣咗做水魚，唔做唔安樂

呢個世界盃好好丁

Mon左陣多毛
轉會操作世界等一
個scout幾撚勁

件衫confrim 左？

如界世三又走
淨出無入
仲唔仆街？

幾靚 想買

Robertson都練左一段時間先有今日咁款

客靚過主

牙鑽

y not both

借走 d 人拎返黎用
zouma , 巴舒，abraham

客可以當出街衫著都得

巴卡約高

成日話robertson英甲仔
其實之前都踢過下蘇超

如果真係40m
買施耶治加費沙算
再賣咁d冗員買左隻左閘
中堅忍多細梅一季

乜巴卡借走架咋

ziyech加費沙兩個都50m啦ching
仲未計人工agent錢blablabla⋯⋯
你得40m渣

唔撚忍啦 見到佢以為自己好勁個樣就想打柒佢

仲有件moses

咁施耶治算

都市傳說話轉會費係按合約年期攤分
比如買個人要50m簽5年就係計每年10m轉會費
所以40m咁講其實好好洗

可能40m已經係咁計法呢

咪講咁多啦
就all in五個8m嘅球員
啱啱好40m

諗起fm分期付款買人

即係上年咁玩啦

36個月分期大法
後衛再加50 goals bonus transfer fee

前鋒都入唔到50球啦

買新星個d多數都係咁買
即pay 10m
分期 1m x 12
出一場 0.2m
出夠50場 5m
歐聯冠軍10m
聯賽冠軍10m
賣俾其他人分10%

請參考上年買人，應該同今年玩法差唔多
如果入到CL，budget充足啲嘅話可能今年會upgrade列叔呢啲free signing變做要比轉會費嘅signing

前鋒點解入唔到
一季20球，三季未夠已經activate到個條款

哦 以為單季

如果用啲最top妖人前鋒一季3-40球其實唔太難

有歐聯d數就易計啦
冇就頭痕

我會咁（一個值40m嘅新星）：
即pay 5-15m（視乎佢點還價）
分期 15m-25m x 36
出夠50場 5m
入50球 5m
賣俾其他人嘅profit分20%

逐場俾錢好金
冠軍再加錢我都係不了，因為隊波而家太勁，拎到嘅機會好大

真係入到50球就抵俾啦

勁前鋒一定唔加呢個條款
俾硬
我有個攻中踢咗十季，終於夠50球去activate個5m條款

brandt最後一年合約
不過應該好多隊爭先係

跟住嗌加人工先大鑊
一定叫到起碼2、300k
續咗到時佢老咗冇咁勁想清走換個後生新星就麻煩
冇隊肯用咁多人工預算接收佢，焗你夾錢送走
而家想清高薪人要完約前兩季買接班人兼唔續個舊人，等進入last一年合約即放，夾錢都係夾一年，唔駛夾幾年比佢喺第度踢

多狗應該晨早傾好晒，一開轉會窗就公佈
其他隊收到風想傾可能已經太遲

主場作客都好靚

今年買件主場先
但又要諗印邊個

Guendouzi

k6

買黎燒都嫌麻煩

真

Iwobi

Also rubbish

Me

Ainsley Maitland-Niles

holding

Wenger/emery

Wenger
emery

咩事嬲嬲豬

作客靚d主場成件南華咁

Cc台見到

佢成日發表愛國言論

名媛 = $g

撥下火就嬲豬

明知假膠都嬲

遇著認真撚

反中港獨係連登態度
任何撐中言論都接受唔到
不論真心定假膠

其實好似係當年cc台亂屈人五毛
先多咗咁多撐中假膠

想買作客/第二作客

係 好似我呢d忠君愛國好難受😣

依家d細路點分到你曲線定假膠

咁難分一定係copy文扮女人曲線踩女
啲中學生真係以為女人全部都賤格

咁都分唔到
Babycondom大把依d文

我幫人補習
有啲學生真係被影響到

咁女人真係雞黎
睇下佢有幾多良心姐
男人一樣

清好大怨氣

杯賽字好少見到會有iwobi印

今日要返工

未瞓

讀書定做野?

打機睇片

男人咪又係

收工

星期四

男人話女人係雞
女人話男人花心
明明世界上就冇絕對嘅正義同正確
但連登仔女就係最正義正確嘅人

又要做廢老睇早場

下星期依個時間應該成地精

睇咩

沙格拿 (迷愛）

星期四&高狗&愛狗我屌你老母呀

Total War : Three Kingdoms 好似好撚

一個可以返英國一個返德國，一家便宜四家著

有冇ching

Cao Cao

準備走了？

其實主場 襯淺野多d

有貨

作客仲似出街衫

阿拉丁

第二作客如果同之前張圖一樣就買

手足物理治療做成點

物理治療啲姑娘好正

無圖？

唔得架

白鞋仔仔

就地震了

仆街喇 會唔會死架

私院都可能正嘅
公立真係
姑娘又唔得
做治療八成都係老人家
冇嘢好睇

好撚豬㗎

豬都買。。。。

反正都買做乜唔買個靚D

食左成千點 熊熊哈 放了

好過種樹

rich

上個星期坐到今日
先賺得3成 下個星期生活費有著落

一千蚊格

買隻total war先

買細期好過啦

無玩股好耐
之前有慘痛經歷

哪有錢你老母

心繫兵工廠 雲佩斯支持老東家明年爭奪英超冠軍
據前兵工廠前鋒雲佩斯說，阿仙奴有能力在下季挑戰曼城和利物浦，爭奪英超冠軍。

自從2003-04賽季雲格著名的「不敗」球隊之後，北倫敦球會就再也沒有贏得過聯賽冠軍。

自那以後，他們最接近的成績是2005年和2016年的兩次亞軍，儘管他們分別落後於最終的冠軍車路士和李斯特城13分和10分。

曼城和利物浦今季在冠軍爭奪中佔據絕對優勢，他們共積195分。哥迪奧拿的球隊最終在今季的最後一天以1分的優勢力壓利物浦奪冠。

車路士是他們最接近的挑戰者，落後他們25分。阿仙奴在艾馬利執教的第一個賽季中排名第五，遠遠落後最終的冠軍曼城28分。

儘管如此，雲佩斯相信他的前東家有能力在明年挑戰英超冠軍。

「他們當然可以，是的，因為他們已經很接近了，這麼多年來他們一直很接近，」他告訴BBC體育：「它有週期。現在有曼城，他們的表現令人難以置信。贏得背靠背冠軍是非常特別的，這表明你是一支走在正軌的球隊。但它是分階段進行的。也許(曼城主教練)哥迪奧拿明年會離開，球會會發生一些事情。也許利物浦會接管英超，在接下來的幾年里他們將佔據統治地位。但我希望並祝願阿仙奴取得冠軍。我知道這有多難。」

兵工廠下週在巴庫與車路士的歐霸盃決賽中仍有可能以一座獎盃結束目前的賽季。

雲佩斯再次支持阿仙奴登頂，並獲得自1994年以來的首個歐戰獎盃。

「我個人認為阿仙奴有優勢，」這位35歲的球員補充道，他在2004年到2012年間為阿仙奴效力了8年：「他們好一點。但是車路士有埃登·夏薩特，他是一個非常特別的球員他隨時都能想出辦法。」

cry

喊你老母
雲狗收皮啦

鏟草只因深愛著 阿仙奴

仲有一個星期愛狗就要躝

The 2022 FIFA World Cup Qatar will be played with 32 teams after FIFA decided against a proposed expansion of the tournament to 48 sides!

大陸又無份

買左

依家買了 不過一間返大陸無得玩

準備玩

主唔靚咩？

已課金

南華隻袖仲靚

渣打個廣告又賣女權
女性職場機會比男性少 唔應該係咁

要主場了

作客好難襯

終於有件靚既黃色作客

最靚黃色一定係燒加盟果件

Mustafi speaking to Kicker: “It is odd that there are always transfer speculations. I am an #AFC player and have a contract until 2021."

悲痛回憶

MK比人笑毒撚

lin

獌狗係唔抵可憐
之前係咪有ching同情佢地

救命

鳩咁大件

覺得幾好睇
好過美女與野獸

今晚睇
咪劇透住

fake toxic

今晚睇完上黎劇透

wfc

我都好愛國架
支持中國繼續打貿易戰

唯有先發制人

阿拉丁都要劇透

吹牙

Arsenal FC are no longer in debt. And probably will never be in debt the way the club is run.

Accounts as of last May via @guardian_sport :

Gate & matchday income £99m
TV and Broadcasting £180m
Retail £26m
Commercial £107m
Property development £15m
Player trading £2m
Net debt Nil. Cash surplus stated: £15m
Net finance charges £9m
Highest-paid director Ivan Gazidis: £2.7m

@ltarsenal

班獌狗而家當Kyle神咁拜
笑我哋俾佢撚到要去站務台求救
之前明明割晒蓆，Kyle咁快就洗到底

識親獌狗都係賤閪黎
唔意外

班低賤獌成日覺得佢地撚緊我地
我就一邊去旅行嘆住推post幾寫意

有撚得你笑呀
決賽都無份打

廢愛

班獌係低賤啲

同支那西話華為勁到俾美國傾國封殺邏輯一撚樣

呀q精神

獌狗或成最大贏家

討論班垃圾不如傾下女算啦

阿狗輸撚咗都起碼係歐洲賽亞軍
獌狗得個最佳草皮獎
仲以為自己可以好似當年咁串
不過個落差咁大係能接受啲嘅

你整左牌聲援米希達恩未

曼市拎左4個獎

整左Wenger in

人地有名叫六弟王者獌
係比較自信架喇

六獌弟

Kyle兒子都上到神台老鼠都勁佢廿倍

下個post name

獌狗笑鳩MK子精神分裂

獌狗話爵士連加特出手會激到我哋爆血管喎

獌狗係咪波台禮義廉

想睇

呢條咪閘爆狗黎
之前割晒蓆

估吓邊個爆先

之前有隻濕疹狗爆閘上季既事

佢地眼中既爆血管=爆閘

呢個十足老鼠咁，有晒認證
假割蓆嚟

Kyle都上到神台
笑撚死人

之前空難聯黎洗版單野先搞笑
又係果個爵士連加特提出洗我地版
之後有獌狗真係黎洗版佢又話返咁做係on9無用

果陣你地班廢中去左曼POST講波仲快過班空難仔推

而家希完全封鎖 都唔知洗黎做乜
仲要每個回覆開頭都要講唔好意思果度先好笑

果次笑死

佢出手真係笑到我地爆血管呀

上wiki copy

阿爺都話有5G 同華為自信下
屌喇星獌狗都係得塊草皮可以自信下
衰撚過阿爺

誰大誰惡誰正確

多啲出手

文翠珊辭職

討論下下一期居屋

矛牙普典傾樓

普狗

主場不了

咁難抽得中

抽到再講啦

綠表

美洲盃係咪諗住搞到美斯登基先停

今年出年都搞好白痴

中左一炮比？

可以mortgage

好想要
抽十年單人白表都未必有

岩岩訓醒

精神分裂？

你人腳分裂

秒

有無手足book左巴士慶祝

咪推

你冇腳唔比上

新gerb

CLS

輸俾山狗 twice

坐輪椅上

仲廢過兒子630

dllm

一場手足

轉行轉冰行

你無足

未諗呀

賣安全帶，輪椅用

藍色有領

香港乙武洋匡

鍾擺運動

AP24

泰晤士報:

阿仙奴和車路士已將未售出的共6000多張門票退回給歐足聯。阿仙奴目前只售出3500張門票， 車路士售出2000張門票。

另外還有多家贊助商也退回了共2000多張門票。球票銷售糟糕的原因是 : 球迷們認為阿塞拜疆太遙遠，交通\安全\住宿狀況非常糟糕，去巴庫現場看球的花費和風險都會比其他客場的比賽要高得多。

UEFA /牙菜拜薑 今次你仲唔仆街

有骨氣啲直頭杯葛佢啦

支持轟狗杯佢

真係唔方便
近球場既酒店住一晚都唔平
得5星揀
小杜拜咁 轉2程機先到

講咁多 你去到未牙

你話去埋呢啲濕鳩國家搞為咩

左膠工黨做埋佢囉屌佢老母

may姐真係盡撚晒力講真

呢啲垃圾國家直頭一世blacklist啦
屌佢老母危險到波都踢唔到真係cls

幾時閉門作賽

仲係土耳其渡假
過幾日先飛
到時搵豬蛇做內奸

根本係要佢執個冇可能執到嘅爛攤子
當年同而家一樣，搵邊個上台都唔會搞得掂
英國佬根本on99，而家趕走May姐咁邊個有能力又肯上台做先

派mk面具

到時怕返唔到香港

租開蓬巴士不過坐樓下慶祝

有無睇波團

冇得大叫魚拉突 啪啪啪

琴日做物理治療
屌要練番隻腳d力好撚難

無地方入到輪椅受呼吸機喎

無得龍舟掛鼓

呢啲嘢冇得急
可以俾你做多排有糧出嘅廢青咪好囉

隻左腳單腳企想起機都起唔到

推車都做唔到 成個廢人甘

一世都冇大賽係果度搞了

做物理治療做到腳都震埋

lm睇垃圾在野黨表演, 屌你老母

Boris Johnson最仆街

UEFA: 我錢已袋
理撚得你

UEFA門票一定有分成
飛都賣唔出你仲唔仆街

門票錢蝕好多

痴線佬約翰遜又或者試下雲加

我始終覺得脫歐唔係唔岩，但考慮既野唔夠全面

爺爺：仲難搞過阿仙奴，不了

爺爺仲拎緊失業救濟金呀

啲經濟野雲加ok的，
係叫佢排陣用人打仗錄柒

UEFA都幾勁，阿轟比賽就算係油腸盃依啲級數嘅比賽要滿座都唔難，但係歐霸決賽就可以搞到無人去

我有少少覺得英國佬輸打贏要
所以著數要攞盡，不利嗰啲條款就全部唔接受
歐盟點會咁順攤，以為人哋傻架

我覺得係英國D白皮豬驚炸強

搞埋係依啲地方係人都驚啦，你唔好去敘利亞搞

阿狗賠咗好多錢俾爺爺
爺爺享受中

歐盟點會放過你
善待你咪即係叫其他國家一齊脫歐

錢銀問題都還好，你老味北愛個舊點搞

好難唔驚
保險又唔包
始終係條命黎

俾你都驚啦
正宗貼錢買難受，去到都唔安樂
老婆清真勇者

英國佬以為自己高人一等連歐元都唔用

收啲移民就中東黑人為主

講英國除左英超仲有咩代表性

論國力連法國都不撚如
我真係諗唔撚到英國仲有咩可以自豪

但佢又中意扮上菜,
又企道德高地又奶共

本身英國就幾舊嘢痴埋一齊
一班想脫 一班唔想脫
自己友都傾唔掂數就同大佬講唔玩
小朋友玩泥沙咩

喺英國入面有一忽係歐盟

佢想避老婆
點知跟埋去

絲打識咁多野

佢奶共左腸黎

鳩如提子希臘, 起碼認衰仔認大種丐兒
英國佬真係好撚肉酸

唔好咁講喇
你要班崇英港豬點落台

自己個名都講晒
聯合王國

為左阿狗對垃圾波拎條命去搏 唔值囉

支那愛爾蘭蘇格蘭再脱

小妹反支

老婆清連老婆都唔怕
邊會怕炸強

論左膠, 法德北歐好過佢

論右, 捷克奧地利又屌打

想參與世界大事, 又變成美國隻狗咁
美國做世界警察9c9 又點?
佢真係出手炸佢老母閪
你老味英國屌完支那又搶住奶華為
仲嘈撚話芝蛙蛙鳩吠